先生可唔可以借九蚊撘車？

旺角
見到有一位女士中招

收唔收支負寶

支那寶呀打錯字

同佢講要去邊，幫佢買車飛

有次喺月台等緊車有個女人走埋嚟借9蚊搭車
我心諗冇錢搭車咁你點入到嚟

客服中心可以借車飛
Ko佢

正解，根本冇可能要借

聽講依招無用...好似可以拎去票務處退錢...(好似係)

明呃人㗎

有人真係中招㗎

得一百 有冇得找

之前先係尖東見到佢

實有，見住個女仕俾十蚊佢，佢之後偷偷地數錢

仲係唔係度

有次搭緊火車被人問，我問咁你點入閘，佢個腦又轉得快，話其實係無錢搭區內巴士線，我話你搭邊條線要9蚊咁貴，佢就走左問下一個

你送埋佢入閘就得

先生可唔可以借廿蚊 呀婆幾日冇食飯

上面有巴打講咗有得賖票，
唔使理佢，直接同佢講搵職員有得賖票，
睇下佢咩反應

應該搵下一條水魚

問人借錢但有得找錢

我會追住佢 大大聲話佢呃錢

你都傻既
你送佢入閘
佢轉個頭出番黎
損失 0
你損失 9
仲要比人笑你傻仔

唔講唔知

咁耐未有巴打中招

試過俾人問 答佢我仲窮撚過你

9$ 1q ok?

比佢問過，不過無彩佢
見佢右腳爛腳，垃圾桶汁野飲，見落都幾慘

我借過六蚊比佢 佢真傻定假傻 我係增值機增值$100 比完六蚊佢佢係增值機係咁zip銀仔去紙幣個到

見到呢D 周圍問人攞錢，就睇下有無差佬 or 職員係附近， 走去搵差佬 or 職員攪掂。

先生，可否借幾草野，幾日鳩痕冇叫雞

佢走去下個場啫

咁重口味

我之前冇借比佢，佢勁大聲屌我老母

渣㗎，唔還拖

佐敦見過呢條女 又係周圍問人拎9蚊搭車

佢試過入左閘都周圍問人

上次比左4蚊

得100蚊
請問有無得找

客務處
唔係咩客服中心

咁等錢使 不如試下考慮申請老綜

我都喺太子遇過，我同佢講話如果完全冇錢搭車又返唔到住所，可以去警局搵警方求助，一定幫到佢，然後係咁説佢去差館，佢不斷話唔洗仲係咁走，本來想追佢，但女朋友話玩夠就冇再跟住

人地好慘架
你地真係冇啲同情心
不過人地係有司機架
快啲call佢司機接佢返去啦
佢司機電話：2456 7111

我借夠20

大埔都有個

成日問 哥哥有冇散銀

沙田遇過一個女人借十蚊搭車
講嘢1999咁 語氣好似好焦急 有啲痴脷筋
我見佢個tone勁煩膠就話自己冇散銀嗌佢搵第個
一路走一路聽到佢喺後面話我孤寒

呢個係道友

咁做咩嘢, 佢都係會去下個場搵食
搵個差佬/職員煩下佢都好

幾蚊咪由得佢囉

依個人我係佐敦見過 禁完錢佢問我有無散紙比佢搭車

帶佢入閘 企月台邊 送埋佢去目的地

輕鐵站都有個女人周圍問人攞錢
睇落痴痴呆呆咁
我話冇 佢仲指住我褲袋話呢度咪有囉

但我褲袋冇裝錢

真人真事
我問佢差幾多錢搭車
我話我可以幫佢直接買張飛
之後佢屌我老母

佢會退翻飛😖😖😖

我嗰陣嬲到佢客服同個職員講有人係到行乞
但唔知佢地有冇處理

洗唔洗搵警察幫你呀

減咗價喎 上次荃灣見到佢 問我借20蚊返香港仔 我唔理佢 佢係咁同我講我唔係呃人架

講開 CuC
利申 狗鐵員工

聯合門口老豆幾日冇食飯嗰個借幾多？

旺角 朝早7點已開工問人借

試過以前有類似呢啲不過係屯門市中心輕鐵站天橋

問我借5蚊搭車，我話冇散紙得廿蚊，佢夠膽死話可以找返畀我

6蚊幾年了 終於加價

我架法拉利喺上面,我車你去

屌你咩 最憎人利用人地同理心

應該好多香港人都遇過佢

呢個女人似係有精神病

中學已經聽過佢事蹟，到大學先係canteen遇到，原來宜家都仲有出沒

利申u都grad左幾年

認住係紅色線問路既日本人

#185

屌 今日我搭綠VAN 見到個妹下妹下問借錢 唔借仲屌鳩我話呢家D後生咁仆街無同情心

呢個女人最少已經起度呃左5年
以前日日經旺角都會見到佢起度周圍問人借錢

借左幾時還

應該都聽左8年左右
佢今需要人幫 當然送佢去警局

我都好似見過佢 喺尖沙咀站出閘嗰陣見到佢直接捐出去出閘

得一千蚊紙，有冇得找？

屌又係呢條友,8月頭起旺角又係佢

你覺得咁樣人生係正常？
你害撚咗佢咋

見ed人一定報警

認得佢
上次係旺角問我借九蚊
我話九蚊？借埋條鳩畀你好冇？
跟住佢搵隻食指指住我話屌你老母啊
我即刻捉住佢隻食指向後一啪 佢痛到標眼水

梁國雄議員？

唔洗問佢理由啦
唔借咪唔7借

可唔可以打柒佢，之後話佢想搶我錢

送佢去差館 叫佢睇下有冇順風車
嚇鳩佢都好

上次等人同個小學老師吹左10分鐘，再話得500撚佢去客戶服務中心幫佢借錢

呃人同情心賤格過呃d 貪心嘅人一億賠
報警拉佢

港鐵不準行乞

呢
你
老
母
家

幾年前見過問我借6蚊

乜依家已經9蚊 仲加得多過港鐵

一開以為係梁國雄

第一次見佢話跌左銀包，冇錢返屋企
我叫佢報警，叫警察車佢返屋企
講多幾句見我唔肯借就走左

第二次見佢，又係同一句借口
我串返佢：你跌銀包都跌得幾密喎
佢即刻走開

緊係唔得啦
你唔還咪仆街
九蚊呀大佬

整返Q幾錢??

你一問佢去邊 佢都掉頭走 搵第二隻水魚啦

上次佢問我借 我話冇散銀
跟住佢問我要20蚊
心諗踩你都on99

睇個樣都知佢吸毒

我話送佢返屋企又唔肯

係都要搭車

睇標題都估到係呢條道友
日撚日都喺中環地鐵站或者landmark見到佢
問過我幾次有冇廿蚊
我頭也不回走咗
大佬 佢成對腳都係傷口 滲哂血
都唔知有冇愛滋 行近啲我都驚

幾慘？ 依d 食白粉食到無哂錢 不停問人拎幾蚊 都係為咗買白粉 有幾慘呀？

遇過一次 我話無散紙 跟住佢"jip"鳩我然後走左

上個月問我借10 蚊

啱啱係荃灣都俾人問
仲話借咗成個鐘
答佢冇散紙 佢屌咗句繼續問人

呢啲係抵死
唔係慘

btw 有無人知佢背景?

竟然係人識佢

竟然無人識佢

試過有個廢老走黎問借$2搭車，但要用八達通，所以要借$50入錢

做過旺角站，呢條友好危險。

人地唔比錢佢佢會屌人老母同好憂怨企係你隔離。

爛腳成日嚇親乘客，試過見過佢烏低身搣自己爛腳啲皮走去掟人。

都有人發現過佢拎住針筒周圍行。

另外佢仲有個老公，我地叫佢兩個做神雕俠侶，一樣係道友，會係到扮哂教你用售票機之後收你錢，攞唔到仲會好似要打你咁款

好危險，唔知幾時會發癲吉你一針

道友，攞晒啲錢去買毒品

差人叔叔呢

呢個撚樣仲未撚死

諗起以前大埔站行人隨道有個四眼仔日日變裝問人攞2蚊 而家加到9蚊

老公相呢 一定要話俾所有人知

搭/撘？

呢排成日見，係咪我學識少，求賜教

互通 撘係異體字

屌依啲仆街有冇得集體報警送佢入青山 or 告鳩佢行騙

沙田新城市下面個車站成日比人問借錢坐車
有次比個啊嬸問借20蚊坐巴士
我話冇
個啊嬸就一直怒啤我

Same

岩岩八點半經過旺角站
見到有個後生仔比錢佢

玩鳩佢 比一毫子佢

staff又唔理
好心搵人趕走佢
香港人咁冷漠多撚得呢D專才
第日就同中國無分別

乞衣 就是好例子

日撚日都見到佢

我上次係atm㩒錢 又係見到佢
佢個樣有d似吸左毒咁
仲要係㩒梗錢個時突然靠勁近 嚇死

呢啲冚家鏟仲駛諗佢點入閘咩，同野豬老鼠一撚樣，有人餵有人比先會仲出現

試過搭東鐵線，俾個8,9歲嘅𡃁仔問我拎錢搭車 我無理

我會問返佢借
佢話無呀 你有無？
我又答我都無呀 你有無？
如是者 係咁loop

美帝國大把呢D人 Panhandler
香港終於超英趕美

喺油麻地撞過，佢問完我我一望佢佢嚇到即走 可能我個樣太閪

我試過喺葵廣出面等小巴有個阿嬸話要借錢搭車
竟然話借$30
之後我扮吓睇銀包話冇
佢屌我老母之後問我後面嗰個
（心諗大佬你咁樣點搵食）

咁多年一直都聽過佢啲事蹟
有針管係手好撚危險
點解咁多人見過
但地鐵又唔做野
又冇警察拉佢

又有傻仔

深水埗都大把呢啲毒友

幾個月之前都見過呢條友係月台問人借錢

記得幾年前已經有呢類人
當年好似送咗張任搭單程飛比佢(搭十換一)，dklmch轉個頭以為我睇唔到，問人借錢

之前係中環好似見過佢 小腿之面爛晒 有好大個窿咁

中環地鐵站都有見過有阿叔話張8達通唔見要拎錢搭車，咪叫佢搵職員

認得佢

我同佢講吸毒死遠D啦

用八達通幫佢買飛

上次係KT有個阿叔問我借錢買飛返屋企

我同佢講客服中心有得借

佢夠膽死話怕麻煩所以唔去

之後我講“怕麻煩就咪返屋企啦！”

屌 琴晚係尖沙咀俾左3蚊佢

仲未見報??

岩岩睇撚住佢係佐敦站外乞乞下，直接縮低捐入閘落月台再繼續乞，好撚癲

p. s 都幾撚多人會比錢佢 fatfat

哇屌，警察拉人啦，係監獄唔使搭車

呢個最近好活躍
以前有個個樣好恐怖 有無人知

屌佢老母 上次先話借6蚊 加價快過狗鐵

講多啲